祖赫特打氣區

撐住

回晒塘

隊友問題

今場打算失幾多粒？

少過3球當贏

又燈

0失球